想問大家，其實仆街係唔係粗口？

我細細個啲大人話係，但依家電視都聽到

係
唔係

呢句係提醒對方快要跌倒了

小學畀老師聽到自己講仆街嗰時都會咁兜

粗俗
唔係粗口

講到尾都係睇聽條友

想問下係唔係粗口同電視劇會講有咩問題？點解唔講得？啲劇其實本身就唔係拍俾小朋友睇既 開頭又有哂家長指引 九半八半時段又唔係為俾小朋友睇
外國啲劇都會講Damn WTH Screw U

我覺得算，不過無咁強烈

試下喺office大大聲講咪知

Cctvb劇加下都成日有仆街前仆街後 濫到仆街
屌你老母臭閪依d又冇

劇入面啲黑社會唔講粗口

文質彬彬

曾經係，現在也系

有咩分別
被老師聽到都係記缺點